有冇人呢排做咩都好冇動力

香港搞成咁